# SY31 - Projet

L’enseignement de la matière SY31 a pour but d’enseigner les capteurs et leurs utilisations. Ce projet a pour but de localiser un robot et de cartographier son environnement. 

Pour changer de scénario il suffit de mofifier la variable scenario du dossier SY31.py se trouvant au début du main. Vous pouvez choisir entre les 4 scénarios disponibles. 